[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1137）

.

Slow

3

DLLMCHON0799

屌你老母今朝哥連又唔撚腰斬

誤中

綠G 12m

新POST唔好再提斬 同唔斬

唔該

Goallllll! 開心過贏波

書包傻撚左了

馬會妹完未?

1:1

斬叉燒慶祝

邊度有得睇

不如討論下幾時先肯退錢

笑死 成個post都係腰斬

想斬你

慢撚到

心涼果種感覺係用錢都買唔到

岩岩食完飯返黎, 星蛇講左D咩搞到斬呀

冇開過波推撚左成場

星蛇借狂風大雨，真係不得不佩服

手機開 垃圾i6

大家諗下今晚個幾場點買仲好啦

下盤巴打now

上盤巴打now

呢度咁多神燈 唔洗諗啦

上盤巴打全面進場

只信星蛇

賭波真係易

求解答

81‘ 岡山綠雉 0 - 2 東京綠茵

東京Goal!!!!!!

屌曬你全家老母啊婆家姐呀妹 買主盤底你地輸到仆街 我代馬會收返你地d金

上盤cashed

唔好咁啦....

買左0:1波膽 ......會點..搵人答我

要睇埋其他人嫁
一陣斬晒咁多場大家都無得賭

特別嗚謝書包大人實施紅色大字gel上gel策略 將賽事由繼續進行變真腰斬

2:1完場

呼風喚雨的大蛇

係我贏嫁

退錢囉 你想點呀

馬會慢到

要叫星神啦

仲爽過中6串1

今晚先好賭呀

打去馬會會派彩俾你

急乜撚
夜晚D波都未撚開 係咁催 第一日賭錢?

我愛書包

等下次出猛太陽先踢啦

咁#900後咪留言

之前又係咁
澳假開咗角大 跟住腰斬

會重賽定由0:1踢起？

係呀 佢會派返比你
利申:試過

bb

書包下場實跟你
純支持
所以收執心情啦

下盤巴打好慘 好似我打劫左佢地咁

點解安曼星蛇吾發工

不了 要搶

究竟發生咩事

客盤無撚左
得注半客

今晚我跟實星神架

公喜你買中左63分鐘

綠雞呀婆都識買
Gel gel gel

半膽cashed
全膽crashed

唔好咁啦

上盤巴打表示感動
剪完個頭毛見到斬左

書包紅大字gel開波
星星話多數唔會斬

我欣賞你

我都係啱啱剪完頭毛

雷神隻左眼做咩 怪怪地

有冇ching跟我買左

我睇完笑到噴水

屌你老母同fd食飯前0:1,食完斬撚左
2000下盤啊仆街

知啦巴打
見你屠到狗會我都開心
但唔駛post兩次啦

我地係咪喺創意台 點解可以咁好笑

書包祝大家今晚贏多D.gif

巴打all in?

你幾時出左？

想問星同書包係買上定下

好似兩個都下盤

只服星蛇

今晚d波點睇呀美巴

皇馬 強陣 重注先

一上一下 好似

原來對咗

又腰斬

我相信燈了

兩位大神功力太強, 上天搞唔掂唯有斬左佢算

咪撚煩啦又貼

四大燈神絕非浪得虛名

依加點撚樣？轉左abandoned

安曼

係咪想派錢姐
係我LM先

我好似錯過咗好多野

事後飛

波台四大守護神

上個post 貼咗驚冇人睇到

40.1 東京

點解事前我冇見過張半客飛好似

咁大注唔見

係無 佢應該係事後

回水未呀 執返兩舊

3.5s 4.5b
仲有角球三文治

要貼幾撚多次

唔到你唔信燈

啲大注飛我大約都記得 但好似就係冇兩萬嘅半客飛

事後跟？

可能巴打想派錢姐
係咪派姐 我等緊喎

冇計了下盤撚，天意弄人，人命要緊

下盤

我都叫長mon呢到都無印象見過

事後飛同人講話有無人跟，笑死

岩 咁危險真係唔應該踢落去

無見過

打完麻雀腰斬

停停先 留錢星期日

人地搭開時光機跟水你吹咩

佢邊有貼過，佢事後貼想人讚佢好威威

請問係咪確實左取消比賽？仲有無繼續比賽嘅可能？

腰斬了

真係斬左

行開一陣推左成個post

姐係事後飛 可以祝佢全家長命百歲 百病纏身 賭乜輸乜喇咁

50上5000是咪要跟星巴買角膽

事後撚

回水未

gchi

回了

好期待星星蛇世界盃

馬會出左了 唔好信留言呀 又出太陽又開波

睇住自己買咗下盤但回水 個心情

買左30萬主 好彩...

第一次見日職斬波, DLLM, 見財化水, 垃圾

幾多分鐘腰斬

踢唔哂，緊係有得退

呢個日乙嚟

點解斬?

我買3百萬呀

買左全場0:0 1:0都有得退

放火都未斬落雨斬

慘

冇計了下盤撚，天意弄人，我都想踢但人命要緊

玩過第二鋪啦

我買左3千萬 好彩

日本人安全意識高啲

當贏咗了

我拎埋你老母來買呀 傻西

有無巴打係㩒飛，啱先去話未有得退

可能馬會唔想引起其他爭論廢事煩

腰斬 CASHED

買咗半主 退左款

依家公布左無效 你試下遲少少去退

上盤仲開心過贏錢

半客買左一億 下盤買左十億 好彩

點會
又係到吹

半場一定派左

唔開心嘅時候 開返波po 1135 36 37 應該連抑鬱都醫得返

佢講過所有全場出賽果都會退
唔退會俾人告
又唔係自己錢點解唔退

剪個頭毛已經推爆左2個po

追返po 精彩絕倫

斬斬下原來未斬
又紅字燈話斬條撚
又咩夜晚9點出太陽又盛

笑死

史上最快爆嘅波po

東京12M

汪
餵我

買左主其他 客其他各10 等收錢

上盤真。cashed

東京 腰斬 1:0

美斯呢排有冇中過
琴晚安曼又針正

喜伯 流浪都gel

斬到1138

東京red card

買無入球都退OK?, 無入球=0:0, 咁0:0退,點解無入球唔退先

前日先中咗總入球過關 咁快唔記得

仲有人笑我地腰斬撚gel都腰斬都無埋

十年都冇試過和其他

唔會既 5-5呢d波膽十年都唔開一次

因為入左波

0比0都退

河床12m

然後真係比書包gel 上gel 變左真係斬

上邊唔係話有人全場0:0 都退咩

仆街 你個名

第一隊入球派左你退條撚

屌, 唔好煩, 全撚部SUPER OK?

呢個故事教訓大家： 買冇入波=伏
0:0 係同賠率

就係無跟嗰條其他跟足
係咪我黑仔

即改啦

岩岩死ser?

2:0波膽都退左

似係

屌你

屌本來下盤中左推多場,直接2×1

今晚德乙有咩心水

半大已死

自從星蛇發力後我唔識賭了

人有三衰六旺 美巴次次中唔駛賭啦 平注實無死 會贏嘅巴打

啱啱死咗ser呀又 今日死第二次

想回家了

太大雨

回到牙祖嘅擁抱

回家不了

有冇人要岡山file 同 筆記薄 .慶祝一下回水

有無岡山晴天娃娃

識買唔買 跌落馬

一陣講左雨戰估唔到玩到咁.班友一見有閃電就走人.之後就黑雨

通常跟住戈注都

跌落馬同西鑽永遠skip

有冇計

到底河床12m係咩事

你都買左啦

無既話咪拆去追下其他野

訓左冇睇 做乜腰斬

今日發生的快樂的事！

太大太陽

半大黨員上定船先

好似前幾日有未來人fake河床有12m，過左一陣真係畀河床12m

屌牙 下盤

我

入咗波之後買冇入球定未入之前買冇入球

屌牙 比返個下盤我

入左波你覺得冇入球，就應該買當時比數的波強

講咁邊場？

仲落緊雨

我唔會買冇入球

食個飯返黎
波膽1:0 2:0 都回左水比我 精神既

智蛇唔好玩我啦
認真答架

唔係 我以為講緊啱啱腰斬個場，佢入完波買冇入球冇退錢？定係一早買冇入球

搏一搏

都幾難

全部落大雨

頭先都無即場 緊係一早買啦 馬會半場會結算一次先 所以無入球巴打針左

唔係睇死巴打你
不過真係無咩可能SOR

當買六合彩
符碌中一關都已經回到本

三場即刻落大雨全部中止

綠雞goal!!!

冇即場

係bo, 上半場入咗波緊係唔退。。。

球員入番場

搏3場腰斬？

錢已退cashed

why not

我搞錯 不過正常都會買0:0啦
假設佢覺得冇波入，買冇入球係即場先有用

仆街12m

即場的話，識買一定係無首名入球
烏龍唔計。就算10:0 但全部係烏龍都收錢

估唔到連 和主 和客 都有得退 以為半場已經開左半客就食左半主半和

玩下刀仔鋸大樹

半全場，全場唔計 咁正常應退

亂黎

why

係智巴我就跟

頭場覺得開客

唔好

我買50姐

開主呀！！！

仲講緊

我留錢星期日

今晚聽日都唔玩？

聽晚歐聯

歐聯？

又有未來撚

記錯 以為今個星期

冇野了。。。。。。柒咗

我柒

斬得好

智巴你撘時光機去咗邊

第二個美巴

五次元人類

四大守護神今晚重有無出 其它水

四大守護神今晚重有無出其它水

美巴今晚推咩

推你車

好好笑呀

半主冇得退

唔理了 卡爾斯 奧雷個場大波 要了
反正啲錢本身都唔應該返黎

去完未來,快d買條6x1波膽啦

呀婆都識買

德乙戈場 出面大細盤 2/2.5 降到1.5/2 乜鬼波黎

睇埋雲加同星爺出咩先啦
仆街同佢哋同路未開波都覺得奶嘢

成班上盤 gel腰斬
重開出黎炒佢老母0-3等班上盤冇聲出

主隊2:0

重開以為會再買

想問番點解腰斬今日

落大雨呀

頭場半場會有一球，1:0/0:1要了

主

陽光太猛烈

2/2.5大 2.33

因為連個天都唔鍾意星星

買左上盤點計？退錢？

鋪草呀

前幾個鐘發生既事重精彩過死侍2

仲要有錢收

落雨+雷暴>斬>都係唔斬細雨返再開>大雨>斬
好似係

避到呢場 下場咪又係鋪草

半主，半蛋1:0

Lm

笑撚死 又bin

星星一陣買咩

星星贏緊斬要斬 好撚慘

好似話全部中暑
9點太陽太曬

今朝星星角膽
夜晚贏緊腰斬

好似係太陽同地球近左所以太熱

仲要輸多注半大先腰斬

等我星買咗先好決定

屌又有個搞笑名

太過凍 落雪

奧厄第31輪開始做乜事

今晚布洛馬100%輸

卡爾馬讓咁淺

5月落乜撚野雪 太陽太曬呀

唔係thanos殺到黎咩

岡山兄弟

讓太淺 100%

出黎踢好大機會反cup，你班下盤撚執閪到啦

星
巴
黑

今夜心水

我相信巴打決定跟你買
本身我都買咗0比0

中一次就夠

睇黎都係去左草皮到

0015 主 x 0100 客

岡山手足

笑到停唔到
星巴果然名不虛傳

真係好犀利

德乙個盤咁似今日日乙既？？

買多獲上盤先！

4場上盤

又斬

邊有咁多雨落

卡爾斯我買30 40 50

出太陽

出兩個太陽

德乙skip
卡爾馬notts要了

一鋪蛇有冇心水

頭先個場咁開心回水 大蛇們應該都去晒玩

公瑾回水再搏殺？

睇完戲玩

頭2場上盤

0015 我睇唔到任何主隊會贏唔到嘅原因
係咪100%

卡馬太淺啦

假波

0-1

奧厄不敗

呢啲濕尻波買盤不如買FG/大細

0015一定買客 話哂都高主隊一個聯賽
正所謂爛船都有三斤釘

識野

引主第一埸 吾信可以skip

奧厄強陣?

個background 同你個名有無關係

99%

半場客咗都有得退
學嘢

頭場角大

奧厄 我屋企個菲傭都識買

你買客和 半客全主有冇錢呀

奧厄輸梗 認真

0015 skip

串兩場大波算 唔想諗

同路

近9年，德乙有7隊比德丙踢左落去

最緊要係 奧厄真係廢

唔想諗又要買

你估下

奧厄同其他隊差吾多實力

賭仔知道既資料，莊都知，開呢個盤

大蛇呢

12:15 SKIP
寧願玩1點果埸算

美斯巴請打救我

吾你老母咩

頭場上盤有得輸咩

終於有同路

Me 頭2場上盤

降班賽都買
傻架咩
廢物鬥廢物 莊家都唔係100%啦

同日乙似到咁

主-1 same road

要斬啦

再斬

直屌客可上樓

美巴你直插主勝好似仲好喎

屌我都覺 好似時光倒流feel 莫非又斬？？？？

等星巴打救

鬥氣

無轉盤 唔係引主 要了

美巴覺得會炒客隊？

客FG 半客

開讓和贏1.4注
開讓主贏2.5注
你買主贏1.08注

如果係咁，所有鬼盤開硬啦。所以唔係討論緊盤

只係係講緊數字上確實話你聽，德丙唔差過德乙垃圾隊。

唔同德甲對德乙 德甲就真係爛船有三分釘

奧厄有火 角大

見到美斯巴張圖 我就知半客劇本又要出現

正如如果英超有降級附
都唔見得維拉富咸會差過降班果3隊野

同露

呢個盤仲買主....??????

星巴出左預言未

半大!!

你知我知單眼佬都知
主隊上季落德丙今季即刻打到差不多升返上德乙
睇得出決心同實力
客隊呢隊比屎更垃圾

星巴：下盤 半大全大9.5大

半大黨出現未?

邊場

唔好搞我全大ok?

歷史總是驚人地相似

真定假 幾時講左

打破歷史

美巴又咁重手

我無本跟唔到了
留1點果幾埸先跟啦

12:10分出

係勁既拎左1 2名啦

第3都唔錯啦

覆覆你先

佢係德丙都只係同其他中遊相近 奧厄未廢到去呢個地步...

雲加要客，唔買對家都唔好同路

2串1。0015主盤 x 0100客盤？.？

思路正確

雲加勁定星爺醒

德炳第3同第2都差成14分

home?

any 9.5b?

我唸唔到星巴輸既理由

羅巴vs星巴
Who win

跟 請問盤睇岩左定右

0015 半大全大快艇 有冇人上船

無
半細 全細 0-1 完場

混合過關 6x22
讓球
入球大細
角球大細
角球大細
讓球
入球大細 足球過關 6x22
星期五 4
阿些斯奧(主) 對 勒哈弗爾(客)
讓球
客 [0/+0.5] @1.87
星期五 5
諾士郡(主) 對 高雲地利(客)
入球大細
大 [2.5] @2.10
星期五 6
FC多倫多(主) 對 奧蘭多城(客)
角球大細
大 [10.5] @1.75
星期五 2
卡爾斯魯厄(主) 對 奧厄(客)
角球大細
大 [9.5] @2.02
星期五 3
布洛馬波卡納(主) 對 卡爾馬(客)
讓球
客 [0/-0.5] @1.86
星期五 7
智利大學(主) 對 柏利斯天奴(客)
入球大細
大 [2.5/3] @1.88

奧厄一場入得一球... 點大啊

細球

出現了！！！！

讓球 星期五 3
布洛馬波卡納(主) 對 卡爾馬(客)
讓球
客[0/-0.5]@1.86

$ 1,000.00 $ 1,000.00
2 接納

1463 角球大細 星期五 2
卡爾斯魯厄(主) 對 奧厄(客)
角球大細
大[9.5]@2.02

$ 500.00

頂 睇遲幾秒

其實星星唔燈 我場場都跟佢

個個都覺得細既時候
半大係時候出現了

客

頭2場同路係咪可以唔洗賭住?

場場用心度

求你不要燈卡爾馬

你買左卡爾馬，我唔識賭了

識貨

thx 星巴 睇完skip第3場

卡爾斯FG

意思係你燈

客不敗

但你係咪真係有買 有無咁多錢牙

就係用心先有效

果斷skip

星星咁燈 都有錢買

主隊入到佢仆街

成副身家得返千零蚊. 要幾多錢呀

其實有冇人留意到星巴預言既定律係點？
夜晚準？早場燈？
開場前準？即場燈？

角球事前對家100%

你咁驚就咪買啦

唔跟盤了
多謝心水

半主全主
1:0波膽

半大全大已買
去hit個j 返黎收錢

跟角會好d 真心宇宙級

歸納一下 大家好買d

主w $100

講埋比你知，星星日頭會熄燈，夜晚就開大光燈，日乙個場一天黑就黎料

客FG

奧呃大船 上呀

跟了

冇得歸納 睇緣份

客主，3：1

奧厄一場自己單邊14角又得，一場得2角又得，好飄忽

必發部大神西米sir any心水？

主能夠

祝巴打們屠狗會成功
我SKIP左但睇住你地贏都開心~

345場盤 客主主

出了出了

半大船員快上

應該係尻買廢事計

要買一定冇買盤咁好

想9.5b算 盤有少少卻步

假波聯賽無路捉

Same road 買角算 落左飛了角

第一次同美巴對

羅巴9.5B?

客第一球：）

繼續小注過關玩算

sam bro

今次大混戰

買定離手

老實講，有無人諗過星星係假膠？
準度高過美c，但全部出反水
除左呢個解釋，我諗唔到有咩理由可以咁多本

主能夠 奧厄唔好想返上黎

盤大混戰
玩角大同星星同路睇下會唔會又燈死都好

平注跟左角仔

屌個半大

4222

9.5b 要了 同路嘅一齊贏

買左0:0

屌成日等到最後買又話賠率變
再㩒又截左 on99

但係買主係買足$90000
開讓和贏既1.4注 個本係$45000

不過是但啦，反正就跟了
希望開到-1 賺最多

尋日星仔先出完真飛

繼續日乙攻略 客1半客客盤

間唔中先出幾張，扮下傻仔炸

美巴佢話有買埋主
我諗買左4-5注 咁買多兩注-1 -1和博下好正常

咁有信心半大

買左半場波強過關
卡爾斯0:0
卡爾馬0:1

請問星巴要左咩？

手足齊齊中

姐係好似你買左2.5大 10注 都會買多2注3.5大 博高賠

卡爾馬4連勝都讓咁淺既

準備幫你地屌波

2x3襟錯 買左三百

Ccccc

奧厄被禁屌

主FG能夠嗎

日穴劇本嗎

快啲刷ccccc

斬

係咁回傳妹緊唔係好上爻
主隊就搶住黎攻

主隊入未?

我反而覺得呢個無C
利申 無買

預左

你又岩

不要著燈~

有C未

唔似會刷角 兩隊廢野

客針

咁快就叫定斬

主快入

客係咪冇撚攻過

落雨未???中斷未????

依家嗌波變嗌斬

咁踢都幾難角大

冇C 腰斬啦

角大已死

刷角 入兩球

客隊斬返粒先啦

快刷角

落雨啦

睇黎斬可以係波po流傳落去

落大雨？

角大zzz

好好太陽

大佬今場買左咩

呢場個盤同晏晝一撚樣
客係100%既波

又係0射

間中有雲, 應該冇雨

老實講部分人應該眼紅美斯巴有錢過佢地
香港人魚蛋心態

主快D入

拿拿林搵邊入跟住比人屌住刷角啦

客頂住

客妹住個波唔攻唔射想點
腰斬未

快手刷角

睇半場10角

是但搵隊入下波

半場 0:0頂住呀

主針

奧厄

有C未...

我都覺

奧厄妹下妹下又攻唔到上去 攞住個波係後場玩

入唔入波嫁
唔識入波就斬啦

唔想失波想喺主場覆桌

15分鐘1角都冇 針

咁樣中路妹法 角大針

補翻句9.5s cashed

卡爾斯魯厄

0起腳呀
日乙劇本
主客調轉

Gel

繼續丙組啦

無啦 兩隊本身都唔刷角既 聯賽入面第二少角

我半大 其他唔關我事

臭綠雞別說了 連腳都起唔到 奧厄攻勢明顯處理得好過主隊

星巴真係好勁 18分鐘都無1c

聽朝多撚多派錢？

奧厄
卡馬亞

呢場佢又有買???

連c 大波 奧厄

22個球員一齊中暑腰斬 諗起都興奮

9.5b

無角球旗架哩場？

咁大太陽都唔刷角

岩岩我收埋左 SOR

好彩...今場無買角

客隊靚倒掛但唔入

卡唔知乜撚野入波未

角大針

有無link想睇

我驚客隊下下咁樣守人會紅牌

客想下半再入

屌那星乜星星買左角大。。。

唔記得貼

1c

他使瞎子再撚看見
跛子也撚入波
主能夠 主能狗 我知他撚夠

LM

不過呢場角要客刷先開大

me

阿些唔係高幾班咩

0:0頂住呀！

lm

快手拎番出黎 收埋你個籠門架架 半大

可以試下刷c

22分鐘一角 90分鐘有幾多角?

布洛馬波卡納[0/+0.5]

2:0出現呀！

角球話連就連

入左波就拎返出黎比你

9角
因為星星買左9.5b

點解多倫多FC咁低水?

尼場會和

3.5角大

卡神入未

其實仲係1c 我覺得我9.5b 可以針定先

雖然唔知會唔會派 但Lm先

推推推

角球話黎就黎

星蛇正式封王日

羅巴點睇今晚其他角

最後都係星蛇贏

客隊有嘗試落底傳中 但失敗

當你見到波台星星

半大又撞船

主隊完全攻唔到

要訓幾多次地呀屌

奧厄30分鐘先1射
想學綠雞？

大家比啲信心主隊

一點想買主係咪好傻豬豬

呢D垃圾波唔踢龍門都未必開到大

客隊防守好撚狼死 如無意外 一係神奇更衣室
一係0:0 完場 比盡1粒

輸咁多場,今場反底

更衣室

主隊咩色?

諗住兩邊都垃圾龍門 買半大
點知另外20個人連個波都唔識踢

88角大

角呢

錢多捐比我

對主隊好有信心...一定贏唔到...

主隊必勝

星爺又燈角 ^^
針了88

Ccccccccccc

主撚鳩

角大

主藍客白?

掉返住

邊個燈我角大.. 打完機返黎仲係1C

有2c未

ISEE

調返轉

呢2日睇D波攪到我好掛住澳職....D波悶到

半1全10可以嗎

角大慘死

唔可以.. 半場起碼3C啦要

每邊留低一個都未必中龍

學界踢波？啲攻勢

星爺係咪買角大

客隊好似射得一腳

屌你 學界精彩好撚多 起瑪兩邊想贏

星爺買大波?

快撚d入啦

係，角死慘死

10MINS 奇蹟半大OK?

主隊攻好小小黎睇下

主盤開岀唔該

D球隊咁蠢..明知自己冇腳法都唔博角球頂入..

2222222

訓低左都過唔到

話左小星事前角100%

踢到上去底線先有得咁做

1點卡爾馬

好彩最後都係信左隻啦星

2c

我想問星巴有冇tg channel

半大全大已死00完場大家可以去瞓

瑞超半和

半場整夠4C呀唔該

有冇巴打有LINK

卡爾斯靠呃快d呃個12碼

半3全10EASYYYYYYYYYYYYY

屌 主大廢...

卡爾馬回飛

屌

要對家了

呢場係兩隊爭德丙席位?

8連C未

半場角都針埋
得2c

爭德乙

半大只需.......

假回真引主

客隊再係咁守法遲早紅一件

送錢ball

瑞主盤

你出對家

1點博和波 下盤

1點上盤有無同路

卡爾c準備入

yes

重心 布諾馬波

3c

有

上呀YOLO巴我地~

一點大波波

3333333333

1點主

睇個勢....9C機會愈來愈大....

0100 要下盤了

半場3c 點玩落去。。。

-7c

已入客，無回頭

半3全10

0100下盤100000%

我買唔切

西米要客？

客隊冇氣了,主隊黎料

刷c啦。。。

呢想有啲猶豫

0100 上盤 30000%

點解可以靜到咁

其實要客刷先大 但佢唔刷點搞

Feel到今晚既波尬好撚細

就黎世界盃 少左好多波賭

布洛馬禁屌

跪求10c...

同琴晚一尻樣 兩場一粒都冇

難啲。星爺加持咗

一早沖完
想追返今朝

留定名先ok?

待笑？

都得

主禁屌?

MITkmf

有波入未

班大Sir去晒邊

似半和..

腰斬仲多人討論過2場波

12:15 主fg pleade

即時個場有咩心水

頭三場波悶到咁 點挽呀

悶到瞓著 無入球練下心先

3場?

兩個卡快贏啦

12M

上盤

打錯 我要下盤入先岩

客?

1:0

?.?

屌咁都比12m

goalllllllll

主 已死

針

卡馬拉反超

兩個卡都on99

客又針屌

卡爾馬

cup佢cup佢!

客反cup la

卡爾馬反吸4倍

客jump了

俾球證食左隻角。。。

屌輸12碼係咩事呀又

幾時買

又要針

角又針 客又針

now

假波囉，吹呀

卡馬亞加油反超

下半場刷角未呀

又輸12m點賭？

未買
主d反擊有料到
可能買大算

波係踢90分鐘既!

角大針了

布洛馬反底了

買左角大嘅朋友係唔係已經放棄左

德丙真心廢...

唉...冇眼睇 訓覺

靠12M入都反底

買波跟大sir
買波淨買大

馬會多謝曬

卡馬半和未

角呀 仆街

杯呀仆街

4場第1次領先

4c

定啦 布洛上場負碌先贏到左膠

入先俾人秒追，俾人入先就追唔到

士氣波 可能贏埋

20 玩完

20

又12M?

卡馬jump

2:0

真反底

你偷偷賭波
又唔係谷上水
咩2C

GOAL

卡馬亞jump得

ON9

屌
又同琴日一樣買大load緊就入

35分鐘6隻角

5c

下盤2粒

好彩頭先回飛即刻狗衝 主盤

有冇雷雨 十號風球幫手腰斬

555555555555555

卡爾馬個聯賽第4係咪買返黎?屌又針

屌，以後剩係買哈馬比

5隻

取消關注 垃撚圾

連C

輕鬆又Cashed一場

刷c呀

CUP佢老母啦卡馬

求你德乙主FG

連c

勁

主gel

奧厄生性入波OK?

卡馬屌你

1001